其實大家係咪聽到撤回就開始失焦？[同温層]

連登仔：屌你 五大訴求 缺一不可呀！！
一般市民：好似伏伏地 但至少好過無啦
三毛：又係時候開工啦

有無發現熱門有大量未FC 嘅post 呀？

大家係咪以為全香港市民都知831太子極有可能死咗人呀？
雖然我無睇紅媒，但只要一日政府唔承認，無一個親中媒體係會報導呢件事㗎！！！唔好真係以為每個人都日日上連登啦，之前200萬遊行可以咁成功好大部分原因都係因為文宣呀（我仲記得個時企喺地鐵站都會有airdrop 文宣，但宜家呢？）

大家係時候一齊落場做文宣，咪再執著啲無可能Fact checked 到嘅事

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
#We Connect Again

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

s級三毛已出現
【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

連登已淪為藍絲廢老之流

入嚟幫手推下 討論下

喂喂喂 快快手入嚟解決FC問題